宜家D男男女女讀書唔掂就做公務員

老老實實係今時今日
無論你文科理科商科 都合資格考做公務員
中學讀個Visual Act + 個Econ 九唔搭八
又考到做紀律部隊

基本上唔夠分 讀唔到大學
都可以入做紀律部隊

再低分D 有22222 就Asso HD 毅進

根本成個公務員行業都係由一班讀書唔叻 但係又想搵水泡 覺得公務員聽落好威 人工唔差 既人組成

plz 呢班人唔好再覺得自己能夠成為公務員好威好勁
因為真正讀書好果班係唔會簡做公務員 而只係香港缺人先勉強將個人工提升到一個離譜既位置

係外國大部分公務員都唔需要任何學歷

無錯 公務員的確係需要專業知識 我都尊重
但係請唔好因為自己成為公務員而自我膨脹
覺得係政府做人工好 就自覺比其他職業優越
因為公務員 根本唔係一個高尚職業
係香港中學畢業 有70％人都能成為公務員

咪玩啦professional grade又係讀唔成書既男男女女呀?

你個70% 數據點黎？
有冇source? Reference?

膠po 都咁認真

我講fg平均數 lm 等人話正常大學畢業都考到AO

講到咁好做，你又唔去考既

香港公務員點會缺人

cre 同體能fail 左

咁你都幾垃圾 cre都fail仲好意思話人

公務員死全家

係咪都死全家 你真係好可憐：）

今年又加人工啦 爽你呢？

智商高過60都唔好做公墓員

讀完大學多你一粒花48k起薪仲要比你叫阿sir，過完proba寫花你班老散都冇問題，黎緊幾十年邊個把炮？

你有無拜你老豆老母

睇下你咩既公務員啦 個個都公務員 個個都Ao Eo咩

早幾日見過差唔多post 不過係護士

年年跳point

Aco

好有興趣知樓主返咩工，要咁黎拎存在感

餐飲業

都啱既，餐飲業，都係精英

而家？
幾十年前已經係咁